{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034594?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영덕 2월펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00までです。朝食は宿泊客に無料で提供され、08:00から09:30までバイキング形式で提供されます。朝食にはトーストとコーヒー豆、4~5種類のおかずとご飯、スープが提供されます。追加人数がいる場合は事前連絡が必要であり、追加料金が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません一部のペンションではペット同伴入室を拒否される場合があり、払い戻しもできません。青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。宿泊客は入室と退室時間を遵守しなければならず、客室と施設を利用する時には損害や毀損に対する責任があり、損害賠償の責任があります。客室での魚や肉焼き、個人が用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています客室内での喫煙は禁止されており、喫煙をご希望の場合は指定された場所をご利用ください。娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。ペンションごとに期間が未確定の場合は、料金が誤って反映されることがあり、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約することができますメゾネットタイプの客室は予約特典として提供され、幼児や子供と一緒に利用する場合は安全に注意する必要があります。客室ではIPTVとWiFiが利用でき、インターネットを便利に利用できます。バーベキュー場は入室から22:00まで利用可能で、利用料金は大人1人当たり25,000ウォン、子供(未就学)1人当たり15,000ウォンです。朝食サービスは現在準備中であり、イベントも可能ですパーティーをご希望の場合は、7日前に事前予約が必要で、10人以上の場合に行われます。イベント中は貝スープ、ちゃんぽんスープを食べ放題で提供し、最初のバーベキューパーティーではサムギョプサルと肩ロースが飲み放題で焼酎も飲み放題です。二回目の中華料理パーティーでは酢豚、中華チャプチェ、八宝菜、カンプンギのうち一つと牛のともばら肉入りもやし炒め、海鮮大皿ジャージャー麺のうち一つを毎日ランダムに変えながら提供し、男性と女性には焼酎とビールも飲み放題です。3番目はクラブパーティーで、男性は35,000ウォン、女性は30,000ウォンの参加費用があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は08:00から09:30まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が提供されますか？",
            "answer": "朝食にはトーストとコーヒー豆、4~5種類のおかずとご飯、スープが提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前連絡が必要であり、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "一部のペンションではペット同伴入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は入室から22:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食サービスはありますか？",
            "answer": "朝食サービスは現在準備中であり、イベントも可能です。"
        },
        {
            "question": "パーティーの予約はどうすればよいですか？",
            "answer": "パーティーをご希望の場合は、7日前に事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーでは何が提供されますか？",
            "answer": "最初のバーベキューパーティーではサムギョプサルと肩ロースが飲み放題で焼酎も飲み放題です。"
        },
        {
            "question": "中華料理パーティーでは何が提供されますか？",
            "answer": "中華料理パーティーでは酢豚、中華チャプチェ、八宝菜、カンプンギのうち一つと牛のともばら肉入りもやし炒め、海鮮大皿ジャージャー麺のうち一つを毎日ランダムに変えながら提供します。"
        },
        {
            "question": "クラブパーティーの参加費用はいくらですか？",
            "answer": "クラブパーティーの参加費用は男性は35,000ウォン、女性は30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 780,
        "QA": 541
    }
}